不得不承認ben蛇既搞笑功力已經拍得住星爺

當今香港搞笑界排名
1.星爺
2.ben蛇
3.林海峰
4.卓韻g
5子華
6.8兩金
7.早藍
8.牙扑
9.c捷
10.祥囝

肥雪同夢遺大師呢

今次個排名又幾正常

竟然冇你自己
你本笑死朕

你搞笑d